有牛熊證無股災？

好似話2006 年香港先有牛熊炒

平日大交易已經食夠老散

唔洗再下下幾千點上落食正股大茶飯

係咪咁嫁？

淨食老散邊夠過癮
食基金食退休金先爽

on9 有咩關係
但係大牛市冇股災就真

咁08咩黎

有牛熊證先易有股災
你估你養到d牛肥肥白白大戶會咁易放過你？